====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je m ' intéresse beaucoup au Biedermeier qui offrait l ' ordinaire pour tous , seulement savant , seulement sincère .
Entity Name (Type) :: Biedermeier (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Biedermeier (PER)
Total entitiy counts: 1

